
                      La peor película de tu vida, la actuación del personaje principal deja mucho que desear y lamentablemente la trama es muy aburrida, confusa y rara. Es la primera vez en mi vida que quería irme de la sala.
Es una película con el típico actor de moda para sacar el dinero al público.
        
            